覺唔覺香港人用 仔 隻形容啲嘢細好父權

手仔 腳仔 bb仔 雞蛋仔
好能父權

香港女權領先全球，塊閪鑲金

on9仔

咁女仔都有個仔字

覺唔覺得樓主用個霞字連住個b好男權

B男同女都用得
Bb仔唔得

波仔

灣仔要改名

賓周仔好父權 賓周妹唔得咩

咁用好啦

「好」依個字都係好撚父權, 好似個男子屌緊個女子咁

咁用娥囉

女人做email 到高級過男人

之前改名做灣女

支持

所所以比台灣恥笑港仔

拉

拉你老母閪咩p牌仔😂

女權撚我dllm

死基佬

😂😂

屌，仲衰